胡力威 幾多心跳

胡力威 psuh up多一百秒
來換取 力威中心鈔票 今晚起勢飆

由佢沉啦

戇鳩

一鍵留名

你邊間教會？

推推推 高登連登知名填詞人新作

咁垃圾都出黎獻醜

血管 加d掙扎

唔填得垃圾咩

無盡?

小弟第一次填詞
包容下啦ching

獻醜不如藏拙

以為自己好有名氣

睇你舊post應該係本人
做乜咁睇唔開

求下你 don't ruin the song

開膠post關名氣咩事